盧偉聰玩夠分化未

一開波就想分化和理非同勇武派
話係因為有5個人有暴力行為 所以班犬先要使用武力
dllm 5個人可以暴啲乜嘢出嚟啊
你哋隊畜龍小隊有成幾十個人仲要full gear曬咁去打啲手無寸鐵嘅示威者就唔係暴動？
想將警犬過度使用武力嘅責任推落班勇武派身上 然後賴係因為佢哋班警犬先要用150粒催淚彈同20幾粒橡膠子彈去鎮壓現場 跟住先會誤傷其他示威者？
我分你老母啦盧偉聰見記者之前find the right word先啦

佢係分化警隊喎

佢都係俾人拋棄嘅孤兒院院長

盧sir要割入地心啊現場所有嘢都唔關佢事啊嘛

19.暴動
(1)如任何參與憑藉第18(1)條被定為非法集結的集結的人破壞社會安寧，該集結即屬暴動，而集結的人即屬集結暴動。 (由1970年第31號第12條修訂)
(2)任何人參與暴動，即犯暴動罪 ——
(a)一經循公訴程序定罪，可處監禁10年；及
(b)一經循簡易程序定罪，可處第2級罰款及監禁5年。
(編輯修訂——2013年第1號編輯修訂紀錄)

記住612當天大家只係 一個人 去野餐！

我印象中法官判係collective group.
有一個犯成班一齊負責任

要團結！依度好少人，推俾其他人睇！